鈀咁踢半場實失波

條後防性感到
已經按左層樓賤種半場贏波

on 9

好球

牙朗會miss哂啲chance